有無採購界朋友

it類software, hardware, maintence, 好似真係好少procurement role

有無人熟，想入行